有無巴打識整wallpaper

想整張wallpaper
"別人幫你是情分 不幫你是本分"
想要黑底白色
字就由上而下咁寫